Title: Mezz'ora italiana
Date: 2005-05-06
Category: altro
Slug: mezzora-italiana
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ora faccio qualcosa di cui sentivo davvero la mancanza, vado a leggere Dylan Dog in bagno :wink_ee:

Ora faccio qualcosa di cui sentivo davvero la mancanza, vado a leggere Dylan Dog in bagno :wink\_ee:

 Intanto vi lascio un filmato eccellente da [vedere](http://www.kmen.org/gallery/view_photo.php?set_albumName=kstuff&id=g4noise) :lol\_tb:

